{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053078",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=67847&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 NO.25 호텔-대전역점"
    },
    "text": "全室禁煙ルームです。 喫煙は階の駐車場で可能です。 客室及びバスルームでの喫煙時、賠償責任がありますのでご注意ください。 ご予約はすべての客室が2名基準であり、追加人数は入室できません。 集まりの目的(同性2人、超過人数など)の予約は、他の宿泊客の騒音苦情や感染症予防のために許可されません。 入室前に確認をお願いします。 駐車場は満車の場合、反対車線の公営駐車場を利用できます。 地下鉄の情報は号線と周辺の地下鉄の駅を教えてくれます。 大田駅は車で5分の距離で、大田複合ターミナルは車で0分の距離に位置しています。 フロントおよびその他の施設は喫煙は禁止されており、未成年者の入室は犯罪予防のため許可されていません。 客室の内部施設としては客室予約のお知らせ、集まり目的の予約制限、喫煙と行動制限、駐車場情報、フロントおよびその他の施設案内などがあります。 適切な予約とご利用のため、案内事項を必ずご確認ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "喫煙はどこで可能ですか？",
            "answer": "喫煙は階の駐車場で可能です。"
        },
        {
            "question": "喫煙すると賠償責任が発生する場所はどこですか？",
            "answer": "客室及びバスルームでの喫煙時、賠償責任が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室の最大収容人数は何名ですか？",
            "answer": "ご予約はすべての客室が2名基準であり、追加人数は入室できません。"
        },
        {
            "question": "集まりの目的の予約は可能ですか？",
            "answer": "集まりの目的(同性2人、超過人数など)の予約は、他の宿泊客の騒音苦情や感染症予防のために許可されません。入室前に確認をお願いします。"
        },
        {
            "question": "駐車場が満車の場合、どこに駐車できますか？",
            "answer": "駐車場が満車の場合、反対車線の公営駐車場を利用できます。"
        },
        {
            "question": "最寄りの地下鉄駅はどこですか？",
            "answer": "最寄りの地下鉄駅は大田駅です。"
        },
        {
            "question": "大田複合ターミナルまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "大田複合ターミナルは車で0分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室は犯罪予防のため許可されておりません。"
        },
        {
            "question": "客室の内部施設について教えてください。",
            "answer": "客室の内部施設としては客室予約のお知らせ、集まり目的の予約制限、喫煙と行動制限、駐車場情報、フロントおよびその他の施設案内などがあります。"
        },
        {
            "question": "どこでフロントとその他の施設案内を受けることができますか？",
            "answer": "フロントおよびその他の施設は喫煙は禁止されており、フロントで受けることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 299,
        "QA": 390
    }
}